覺唔覺TVB的女很淫?

剛才看電視 有個女的說摸張震朗腹基很硬
然後接著隔離的說 你會唔會摸左第二度牙
嘩 咁都得?

d女真係雞來😔

唔覺，因為唔撚睇TVB，屌你老母

👍👍

你都係雞仲睇tvb

覺,聽完我射左

呢隻雞咩名堂

好似叫阿碩小丸子

你咁多呢d圖

沒有暴徒只有暴政

好撚正呀屌

幾正，但認唔到佢地係邊個

TVB?

呢位波霸連問路都泵盡對胸